## საკუთარი პრინციპების ერთგულება ადამიანს განსაკუთრებული სულიერი სიმტკიცით აღავსებს

## როგორ არის წარმოჩენილი ეს საკითხი მოცემულ ტექსტის მონაკვეთში

## იმსჯელეთ, რამდენად აქტუალურია იგი დღეს

სიტყვების რაოდენობა: $word-count

---

